求下你地 唔好再跪 唔好再蹲

佢地冇權要你地咁做 唔該各位

武裝起義革命是刻不容緩
本人相信殺光這班黑警
香港便會回服太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多人每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦